睇完今日嘅新聞 覺得好絕望

仲要有幾多手足付出代價
幾多犧牲先可以換取到自由

依加就好似垂死掙扎咁
而我地做到嘅就只有不放棄
唔放棄所有付出過嘅手足
無論係獄中定送中
亦唔好因為幫唔到就當睇唔到
或者感到麻木

要將呢2年發生嘅好好記住
就好似那年64咁
就算之後國安法越嚟越過份
香港變咗香港省都好

希望可以同下一代講
你老竇上當年都有努力爭取過自由

Share多次條片先

Day102

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

Push

唔好絕望

今次仲唔捉到你路

撐住

基..

係好難捱 不過要撐住呀

大家都咁夜

RT

推一推俾d 動力大家

唉

never forget never forgive

條片太弱勢

純粹想叫春

可以失望 唔好絕望

唉屌 same feeling
希望而家仲自由緊既手足
除左唔好放棄之餘
與此同時都要好好裝備自己
同步進行

推

宣傳下

Rt 爆佢

盡做

Tui

有口音

叫咗大家果份

周庭生日快樂

就算失望，不要絕望
按歷史規律，香港人必勝

讀過歷史嘅，或多或少都會預料到未來大概會發生嘅事，因為歷史係由人性編織而成，可以預見嘅係，經歷高低起伏，再惡劣嘅情況總會回歸到人性所理想嘅環境，正如南韓台灣解嚴前、蘇聯倒台前嘅日子，一樣係好差。只係，雖然會大概預料到會發生咩事，但其實無力去阻止，因為我地係行緊歷史必經嘅軌跡，無論點都一定會有悲劇。我地大家可以做嘅係，各安其分，順住呢個必經嘅歷史階段，大家盡力做自己能及嘅事，例如持續嘅國際文宣，只要大家同心合力，就可以加速呢個黑暗時期嘅過程，減少不必要嘅悲劇。我永遠都相信，香港會有重光嘅一日，極權會有倒台嘅一日，而我都唔會放棄呢個屋企，將來我地呢場奮鬥嘅事蹟會記載於人類歷史裏面璀璨嘅一頁

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

而共匪係冇可能自願改革，只有格硬將佢搓圓㩒扁先得，共匪宜家對內又豬瘟又鼠疫又蟲災，國內嘅豬肉同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，2020年庚子又發生核爆級武肺呢個生化瘟疫相信宜家共匪正處於1989年六四以嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主（1947年頒行中華民國憲法 - 1949年中華民國敗走台灣），可惜比中共呢個篡國叛亂組織打敗，自此大陸疆域嘅民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁政權嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，極權最終都會滅亡，最後都會番返去民主共和制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

永不割蓆，永不分化，保持改進

卧薪嘗膽 ing

裝備自己 總有一日會用得著

推推推推推

樓主連登開post當抗爭咗

幫反對派打埋

手足辛苦啦，早啲訓

是

已經唔太知咩叫絕望既感覺
已經預咗每日只會變得更差

錯concept，如果失敗，你只可以抱住愧疚，唔應該expect你下一代會原諒你。
而你都應該繼續努力，無論搵錢又好定乜都好，總之有機會就做一啲你希望自由香港會有嘅嘢，例如守望相助，對人好啲，笑多啲，成為大家都喜愛嘅人。當你受喜愛到一個程度，然後被人發現你呢個咁charm嘅人原來支持港獨，會好過你做一個好撚閪好撚垃圾嘅香港人，然後畀人笑你以前支持港獨。

仲諗住做人老竇？咁都生仔係咪on9?
生咗都記得送去外國

Rtrtrt

想嗌爸爸

大家都移緊民
你就走去抗爭

國際線有任 請每日推Post

暴大兄

never give up

我都好絕望

push

好撚辛苦
做藍絲港豬係咪會輕鬆啲
點解個天生到我成個正義撚噉
乜都要理乜都要出聲

唉....總編

基巴

然後要每日扮冇嘢如常生活
好似呢年半嘅事冇發生過噉

佢地只可以冷諷熱諷，希望可以打擊下我地
上年用到而家

會好起黎

back

一齊叫
一齊rt
一齊打

要堅持先會有希望
推

頂住呀

一齊去twitter同周庭講生日快樂好唔好
雖然知今個生日唔快樂

頭先正迷惘緊
明知而家係一埸持久戰
但個問題係呢段時間會失去幾多野

Puah

都多謝基爾仔一直堅持

真係好難捱，日日睇新聞都同自己講，你永遠唔夠其他人付出得多，冇資格喊，但我真係好想喊。

Anyway retweet

Rt

Push.

國際形勢來講支那先叫絕望lo

唔會放棄

P

好嬲 好嬲

唔單止返唔到轉頭
更加快新疆化

錦鯉有咩高見啊

RT呀

擇善固執。

Gay ear

周庭生日就嗰個衝晒出黎生日快樂

琴日子賢又唔見有人出聲

個不安出行真係完全係參考新疆整出嚟
遲啲出門口返屋企都要scan

G持gay巴

22222222222

魏巴hi

西西hi

心痛

豆花
有線再有5個財經台主管辭職

啱啱睇到出邊個post

唔知最後有幾多人走...

基爾巴你要保重

今日突登食咗 3次 黃店

最好走曬

正能樣

專員

我想訓覺
好撚重

巴打你都幾大食

哭泣巴點睇人移民/走佬

真

牙西

因為今日係

好嬲
勁嬲
超嬲

好多人都係鐘意工作氣氛多過份糧
咁搞法又真係好打擊士氣...

係咁架啦，移民啦。

哦

專員，最近如何？

希望可以同下一代講
你老竇上當年都有努力爭取過自由

呢句喊左

已經睇到麻木
出年會走
如果到咗今時今日仲同我講去外國點樣辛苦的話，咁你繼續留響度睇呢啲絕望嘅新聞啦

失望好啦 絕望就會冇動力打落去

唉 好灰 見到周庭咁樣真係心嗡到喊
另外希望大家多啲關注其他手足 唔好淨係將注意力放喺比較出名既手足身上 撐手足撐到底 唔好俾其他手足覺得自己係condom
辛苦晒大家 要繼續堅持

今日？

咁你瞓多陣
水滾叫你

大家千祈唔好放棄。
正義好鐘意遲到，但一定會到。
頂多陣。。。

車震巴一雪前恥

唔好忘記初心

Bat好快

英

Bell

種咩因得咩果 當日香港人唔去到盡 一句返工不了 和理非又唔得個走 換取今日敗局冇得怨 成王敗寇 係咁多 努力迎接中共新政策啦大家

嗰班根本係五毛嚟

我都係 但撐住啊手足

我覺得真係似法輪功被打壓嘅感覺，但唔可以絕望

😔😔😔不放棄 不忘記 Bring them back

唔單只要比下一代知道上一代有努力爭取過自由
仲要比下一代知道，
香港係一個獨一無二嘅地方，要記住我哋“香港人”呢個身份永遠抹唔甩

走唔到
只有頂落去
我唔知有咩可以做
但有嘢要做嘅時候
我一定喺到
我知道大家都喺到

sad住推

等我再幫佢哋打埋
兒登仔又推post當抗爭

估唔到將來既我 都一樣成為比仔女屌依家無盡力既廢老

keep住rt啊

推 不要忘記

信念帶不走

佢哋想磨蝕我哋嘅堅定意志
想我哋驚
想我哋唔敢出聲
想我哋因為防疫而淡忘
想我哋失望，絕望，氣餒，最後放棄
想我哋做返港豬

可以唔開心一陣，但唔以放棄！

星星之火可以燎原！！

努力打過keyboard?
邊忽努力過？
罷過工未？勇武過未？
呢句努力過講出黎怕唔怕俾個仔笑

「爸爸，點解人地要坐監訓街，你可以坐係度既？你做既野唔係同佢哋一樣架咩？」

懲教狗黑狗律政狗死全家

絕唔絕望我控制唔到
但放唔放棄我控制到

啱

如果覺得依家反抗唔到，沉穩落嚟，
伺機而動啦

記住低處未算低呀

RT!!!!

推硬基爾巴

台灣要超過40年,香港應該一個世紀

灰

我地仲日日飲飲食食吃喝玩樂買報紙抗爭緊嫁！冇氣餒！be water！申請埋移民，民主自由指日可待！！

民主會戰勝歸來 唔好灰心

希望共產黨所有後代都百病纏身 長命百歲

每日幫手RT 幫襯黃店 小小野都做下 一齊做就會有成果 大家都要頂住

莫失莫忘

保持住呢份心景 都好需要

明明話我要攬炒果陣個個拍爛手掌叫好，到依家真係攬炒到國安法出爐兼新聞教育司法全面崩潰，又要係度喊苦喊忽要移民。

唔好係度撒播絕望，呢d全部都係攬炒路線既成果，我地依家係一步步走近成功，我寧願依家咁樣，都唔要兩年前馬照跑舞照跳咁慢性死亡。

日日睇到唔同手足被判刑已經唔知講咩好

用錯不推文

絕望某程度上都好過麻木

呢個星期
搞通識 梓樂死因庭 安心出行 有線 方仲賢 周庭黃之鋒林朗彥
仲有大大小小嘅手足判刑
每日香港睇新聞 好似俾人強姦緊一樣
不斷俾人抽插 但係反抗唔到 好辛苦

但過程中見到咁多嘅犧牲 個心真係唔好過

人會死 信念不會

玩膠師

代價大無可奈何，唯有記住呢份對支那嘅仇恨，將來時機到嘅時候百倍奉還

要頂住。

有冇留意柒婆個答問大會，成場串柒柒，只有佢回應香港人移民問題，佢就低調溫和回答。

呢個係港共春袋。英國已經為香港人做晒準備，移民係最後攬炒手段，而且係港共冇辦法處理。我地未輸晒，只要留有用之軀，人走錢走，就可以令港共輸呢場仗。

而家真係連新聞都唔想睇，國際版就得拜登「當選」，特朗普「敗選」，左膠當道嘅消息，港聞版就即係得非法政權肆虐嘅新聞，一個二個正義人士判囚，全球都係d唔開心新聞...

淨係敢睇d娛樂消息麻醉自己

我冇啫 大吧人有啦

基爾獸！多謝你每日出po！
就算喺黑暗入面生活！唔代表要習慣！

Ai

準備好自己 等待時機

你英文名係咪brian

仲未訓？！

。

咁咪移民囉你

.

快訓

未眼瞓

絕望可以點？

唔是

大隻

包

佢咁做就係想我地絕望
但無論點都要屌那媽頂硬上 唔好放棄
以身為香港民族而驕傲
我係香港人呀屌

仲乜仲唔瞓

專員仲唔瞓

訓唔著 太絕望

日日睇新聞睇到絕望
都係做港豬算反正都反抗唔到ccp

心情差到一個點
直到現在都瞓唔著

乖啦大隻仔

台灣都經歷過長時間白色恐怖

睇住七二一 八三一
呢個政權都係咁
黑警重可以升職加薪收ot 錢
日日都有手足比人拉
依家國安法 通識課 立法院 高等法院 有線都全部搞曬
香港人可以做啲咩
每日睇到新聞都好心疼
咩都唔想再睇

奇俠

好似64咁 明知衰咗 但如果嗰一輩人話佢當年無出過去或者唔知咩事 係會睇唔起佢
香港人 盡人事聽天命

包包

綠綠

你都未瞓

有冇掛住我

香港獨立 唯一出路

香討同BK開晒香檳

香港不獨立
香港人只是中共肉販上的豬肉

中共不亡，香港不可能獨立

香港獨立不需要中共同意
台灣獨立不需要中共同意

有

錫

中共不放權，如何？

up

齊滅中共

所以有中共，香港冇可能獨立

台灣人也不會安心生活

對

點解唔錫

多支持反共勢力
周庭和黃之鋒不夠反共

但都係自己人

怕羞

川普和拜登
支持川普反共

續左bno未?

絕（對有希）望 堅持下就有曙光

請了解，關於港共的最後命脈正在倒數。他們現在已達到絕望的高潮。它們即將崩潰。在極度絕望的地方，他們正加快議程以促進其在統治和腐敗控制方面的行動。他們完全不知道所執行的更多議程將導致其大規模崩潰。這一年的開始已經超過了無法回頭的地步，您可以預見，香港將迎來一個嶄新的開始。

想做港豬
但心情好撚曳

歷史上所有嘅革命都唔係一兩年貨仔就光復到

我地所有人都應該要有呢個心理準備（雖然過程好痛苦）

呢場係持久戰，唔好認輸

支那已經崩潰緊，如果唔係點解要充公crypto currency？連澳洲又開始聯盟大反擊

我地要堅持，想走嘅拎哂d錢走，留嘅要保護自己

心態比一切重要，有希望就有贏嘅一日

呢幾日真係好傷心

基爾巴

日日都絕望

所以最近盡量少睇新聞

做下鴕鳥

每天墮落多一些

嗰啲叫批鬥撚同失敗撚

除左眾志3人
仲有好多手足日日被人清算緊
刑期仲係以年計
希望大家都可以一齊關注

SO 和平非暴力抗爭=出路, & 少代價
宜家自己死, 老共都未死

永不放棄

抱住希望 待機反擊

濫情。好柒

班黃公墓員

係，放棄等同背叛坐緊監既手足

用正面小小title可能好D?

有乜咁絕望
用返啲濕鳩kol講法
眾志嗰3個無俾人加控暴動
一定係鬼 收左共產黨錢 死有餘辜

平時連登咁多人撐佢地
應該開心都黎唔切啦

其實就算冇大粒墨殺人

中共都唔會容忍到香港有自由思想

上年就算冇示威 佢地一樣會放武肺

佢地搞武肺係為左感染全世界 攞dna做基因工程 再滲透監控統治全世界

早

推呀

多謝基基唔放棄 我哋都唔放棄！

鷄扒早

返工了

0絲早

英早

手足其實都換到自由，但就係人要去到英國先得，而唔係喺香港呢個地方。
直留喺香港的話，可行的路徑就係一齊做仆街，加入建制派，鬥賤格，一齊出賣人地的利益

套套

拼拼

包早

求仔早

包包早

早，又返工

same

食早未

日日都俾人打心口重拳
但要堅持呀

冇

食飽先有力

飲緊red bull

唔夠的……

早安牙英

早晨牙bell

早 求

早亂

諗仔早

Lab report

講得好！茶點

好唔完美

下次努力

有一題冇做好有趣:
「為了人道干預出兵是否合理？」

Never give up

多謝 諗名

早 諗

Day103

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

繼續推

推 !! Rt

返咁早

做功課未

頂住

絕望完就要振作

我都想知

會爛grade的

我都真係覺得好絕望。

反而見到嘅係希望，個仆街政權做到咁只會令更多人走，愈多人走喺自由世界光復香港嘅力量愈大

樓主有心
蔡英文話齋
而家唔係絕望的時候

Interesting

有做

做緊

幾點放

唔怕

加油

香港唔夠人才唔得

唔會爛嘅

返10放7

yoyo

Pink pink

有時候我都會諗
如果自己係藍屍就好
知道太多 咁清楚去生活係依家既香港
睇每日既新聞 除左絕望仲有滿滿既無力感

推巴打